集思廣益！每次集會有便衣搞破壞後粗暴終止集會點防範？

每次集會都有黑警橋妝示威者搞破壞，引狗配合粗暴終止集會捉參加示威者，每次都係咁，大家有咩方法防範？

請大家捉住佢，沒收佢背囊，將佢個人資料身分證、委任證交俾傳媒揭露佢陰謀

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

帶定gear
隨時預左集會會變戰場既心態

即刻俾人告襲警

政府唔想你頭條係和平集會就搵野搞
由佢地柒
文宣大大力講集會就得

冇乜可能 一定出真槍

如果佢搞破壞又出真槍，咁就可以向公眾證明佢休班後參加示威者動亂，警方未必會保佢，仲可能即炒佢

你會唔會諗多咗。
由六月到而家有邊隻狗上面會唔保佢

只要所有藍黃傳媒都報導有警察放假帶槍參加暴動，警方就無理據去保佢，所以唔應該俾佢走甩